認真 如果你冇咗對波,冇人會留意你

真係好想知條女再選港姐係咩心態,你唔係以為自己有機吖嘛,知唔知醜你真係除咗對奶之外冇野吸引到人,你都係喺ig post多d 波圖益我地算啦

第二張右邊三甲都得

太有自信

對波又真係幾跨

viviyan_yuen